好怕再識新朋友，點解自己會咁

好驚再識新朋友，識耐左人地發掘你缺點就會疏遠你變無咁frd 。好怕有交際活動，黎黎去去都係打牌打啤牌但自己唔識玩呢啲，所以好怕social同埋驚俾人笑你唔識打牌 搞到長遠落去而家成日都係自己一個人食飯,自己一個人睇戲,自己一個人去做gym，黎緊仲會一個人去旅行 有冇人係咁，我諗我真係異類啦 我21歲

有時一個人係幾爽嘅 但持續太耐就變得唔好受

可能人地同我溝通會覺得好難有話題，所以我識親朋友一開始fd/ok，慢慢就淡

唔識打牌真係好柒，但我真係冇乜接觸過呢樣野嘛

係爽，但有時會好寂寞

打牌仲柒啦，支那玩意

係姐，有時社交交際要玩呢啲活動，唔識玩坐埋一邊戇戇居居真係好柒，接緊呢幾年都係成日自己一個，自己一個係多人既場合食飯已經麻木左，有時覺得爽但有時覺得好寂寞

係

其實唔係全部社交都一定係打牌嘅
試下識返d有共同興趣嘅?

睇下係咩質數既朋友，你可以識啲唔會玩麻雀呢啲低俗玩意既人

依家一個中學同學都冇聯絡，上到黎另一個學習階段更加冇識到人

一個人係爽，但真係好寂寞，既想識人但又怕social

朋友真係重質唔重量，努力識一兩個best friend就夠 加油

因為害怕再失去

巴打有咩缺點?

怕事，又細膽，又怕社交又介意人睇我讀書又唔叻

加埋個樣係路人甲乙丙個啲

仲要個人興趣有狹窄，乜都唔識唔了解

下 因為呢啲小事嫌棄你嘅朋友識嚟托咩

你講得好好
不過點先可以冇咁care? 由增加自信開始?